給親戚看見我一個人食麥當勞

給親戚看見我一個人食麥當勞
差點想講句你認錯人吧
但我已經懂得怎麼說些客套話
即使想放棄麥樂雞趕回家😞

早點看見他也可改叫外賣吧

樓主係咪short撚咗？
一個人食老麥有咩問題？

食乜檔撈

食mos burger啦

他已跟太太一同坐下
若假裝有同伴座位要留給他
講出來自己都嫌假

郭富城既弱